老公生左兩個小朋友，依加佢話要同佢地驗NBA

本人今年二十八歲 兩次都係意外生左小朋友
因為唔想放棄小生命所以最後生左出黎

最近羅志祥單野搞到老公偷睇我電話
發現左我以前同一個中學同學有點曖昧對話
但我們是沒有野的

依加佢唔信我 懷疑我比綠帽佢戴
話要同兩個小朋友驗NBA
應該點樣先令老公相信我（唔想因為咁失去信任）

唔該

NBA有排都未開賽
你老公等唔等到咁耐

你搵MJ就搞得掂

係GPA啊 你識唔識㗎

Nba

應該係嗰兩個小朋友已經要讀MBA，贏晒所有人

搵高比驗

NBA on NBC

無野點解唔去驗
驗完發覺係誤會你千其唔好發脾氣，
要安慰番佢，要令佢內疚

認真答
俾佢驗 鬼叫你曖昧

之前又話老婆開到口要玩
咁抵你要驗NBA啦

關咩事？驗要等時間？因為限聚令嗎

我知大概是咩野

滴血咪得lo

驗還驗 如果去到這個地步就挽回唔到

你驚呀

唔想咁樣...

想多了只係佢

上面講左了

GBA？

千奇唔好驗啊
萬一唔match點算

定驗DHA啊

驗CBA下化

UBC啊

大返佢轉頭，話驗到個細路唔係你嘅係咪你埋單呀
趁佢load緊機果陣 奪門而出頭也不回 再等佢呵返你轉頭
唔洗多謝

不信已經產生
驗左先至會再信
利申：男人角度

He want to go USA

小朋友仲細 唔想整親他們

比佢驗囉

DMA下話？
英文都唔識就收皮啦

不想再聽到了

其實係GTA

驗左佢咪信你

MMA先啱啊

我肯定是他的 問題是信任問題
我都想佢呵返我

你當依到香討定baby condom?

照驗
然後喺佢面前喊點解唔信我
等佢內疚

咩泥....英唔英文都唔是問題了

呢個好似幾好波喎
不過如果我係個老婆應該會嬲到喊
冇咁好戲

咩a都好 總之唔驗就是信任

你去跳樓， 你死左佢就可惜了。

你們是沒有野 但是有0野

NBA你係真心定假膠

但最後會有道刺

點解 佢想自殺？

又要同人flirt 又要你老公信你

係驗GDP

應該睇IQ
Check下有無佢老母咁蠢

唔驗就唔係有條刺而係有碌木啦

內疚是一定的 但我都無錯 為什麼要比佢質問

口水咪得囉。。。

這個老鼠圖案很可愛

當時我們中間係有啲磨擦 佢都有錯過
大家以牙還牙

唔驗有碌木添呀
我識有個 fd ，散左之後突然女方同佢講有左，之後驗左 dna 咪又係一齊番結埋婚？

得個A字啱

老婆開到口話要玩，仲要叫埋我一齊去。。。

總之一定唔係DNA!

咩意思 我兩個小朋友都好醒目 唔需要的

你比人捉到同前男友flirt 喎
咁叫無做錯？

不過睇你d回覆我覺得你怪怪地
9成身有屎

NBA咁多人緊係要等啦

假膠黎
老婆開到口話要玩，仲要叫埋我一齊去。。。

哎屌。。。
我好少起底，中伏了

奉子成婚 無好結果
除非一方計劃過

咁樣人格分裂好玩咩

定係flash game D.N.A

咩黎 日本公司？

唔係前男友 舊同學 無發生過關係啦

他非本人 代發帖子

大把 fd 奉子成婚

Detail?

8/10
繼續努力

我身邊不少離婚例子 未玩夠

點解啲咁既假膠po都上到熱門

驗完咪又係懷疑第樣野，鬼叫你身有屎

驗埋gpa更安心🙏🏽

就算去驗都多一個藉口等佢卻步

所以想解決信任問題 我都唔信佢的

你班仆街起底都懶
咁就推上熱門

點解你會識？係咪你個中學同學話你知

一係去大陸驗cba

唔奉子成婚嘅你，咪又係面對危機？ 關咩事丫

勉強都有個N嘅

吓咁嗰兩個細路真係佢嘅 怕咩驗
你唔畀佢驗 佢就認定係綠帽啦

即係分係咪我親生囉...

真係好撚on9
要帶返個腦先好上連登

明知係弱智假膠 就唔該唔好推 唔好理佢啦

NCAA得唔得？

屌你
人地NBA準備復操啦

準確度是不是可以控制

屌你係咪驗 TSLA 呀...

唔得得唔得

又咩黎....

唔係身有屎怕乜鳩？

即是大家乜野都要證明就沒意思了

你當初唔同人曖昧 而家就唔會沒意思了
廿八歲都唔識諗

一時意氣用事

唔俾你老公驗先係返唔到轉頭
就算最後佢驗左小朋友係親生
都會認定你有偷食過，唔肯定老公係咪經手人先唔俾佢驗
不過都估你係假膠

唉 點解要咁樣咄咄逼人

假膠都咁多人認真

咩NBA BBC下話...
你咁都唔識好易出事

驗下智商好啲 有個弱智老豆

係ABC

出事在大家冇咗信任

唔好咁話我老公

你地兩個都係老公 一齊驗啦

又block一隻

Ntr

請善用起底功能

信任一旦破壞係好難重新建立的.....
你可以做既就係：
態度溫和 雙眼正視老公 堅定地講 你好愛你老公 好重視呢個家庭 你行得正企得正 佢想驗冇問題 但驗完佢要對你講一聲對唔住 然後唔可以再質疑妳

我今晚試下 thx

屌你老母，當呢度香討？
NBA你老母臭閪咩，字都唔撚識打

已起底 blocked

屌你老母臭閪 你全家都確診呀

樓主真係on9

其實男人都好在意，心理&精神出軌，所謂一次不忠xxxx
自己知咩事啦，幫唔落

你契家佬係咪黑人

意外

係WHO

一定要驗㗎喇

笑到我

你冇做錯怕咩驗DNA
其實等於
你無犯法怕咩送中條例

電視廣告都有講啦，小朋友係DHA